其實而家咁分散哂唔同人做唔同野，會唔會最後咩都做唔成

一向越多人越安全，而家反其道而行
冇目標冇大隊
結果會唔會冇人敢做，敢做又因爲人太少而做唔成